'''
Домашнее задание 08
'''

'''

На вход подается информация о людях в количестве 10 человек (имя - строка, вес - вещественное число).

Считать эти данные в массив объектов.

Вывести в отсортированном по возрастанию веса порядке.


'''